再見螢火蟲算唔算吉卜力既作品入面最感人？

好睇可能唔係
但講感人真係無撚敵